設路障要有手尾

我見到好多前綫低級巡邏警員清理路障時，都係好晦氣咁用手執或者用腳踢，所以我地千祈唔好留低有害物質，例如腐蝕性液體，彈到四圍都係會傷到人就唔好啦。